想搵合作

如果我叫做半個攝影師，有1，2個影開model，想問點樣or有咩機會可以同佢地以一個team既形式從事攝影相關工作，sor for 1999，真心求教

r sponsor
做kol

搞龍友影會

自己參考吓 potatokinlaw

佢都香港首席